出去示威班撚樣同我入晒嚟

sorry個標題唔係有心
各位兄弟姐妹辛苦晒，但我有啲嘢想同大家講下
宜家嘅示威好似畀人嘅印象焦點都去晒警察同示威者嘅衝突上面，而我地想要嘅訴求就好似畀人忽視咗咁，所以小弟想大家集中返係我地嘅訴求上面，唔該晒各位

我地既訴求好清楚
成立獨立調查委員會

去到依刻我地唔怕坐監
只係想求個公平審判
差佬無差別打人 開槍描頭
Tear gas射人群中間 想製造人踩人事件

呢d都係不能接受既罪行
我真係好辛苦 就快撐唔住

但啲人嘅焦點係衝突個到

你好撚唔尊重班手足 成熟d啦

話說我今日去左機舖打KOF

咁就入左兩蚊啦希望可以一命打爆路加爾, 大家開心
打左幾關順順利利, 開始背後聚集左啲觀眾
開頭啲觀眾都好團結, 因為大家都想睇到爆機一刻
點知打到第五關到有個紋晒身既人坐左係我對面部機, 入錢喎

HERE COMES A CHALLENGER

咁KOF 就一定要打敗佢先做得番主線任
我就開始同佢對打啦, 點知岩岩開始對打者, 背後啲人就依依哦哦
「你係到做緊咩？失焦喇，係到磨，你啲精神比對面磨滅晒喇」
「路加爾呢？咁快唔記得要打路加爾？」
「打番主線得唔得啊屌你」